lulu cat真係好得意

最為食

好樣衰 梳

我都有睇隻隻貓都唔同性格

佢主人好似偏心佢咁

佢啲貓真係隻隻唔同性格 好似小朋友

profile pic都用佢

[url]網址[/url]

我都最鍾意LuLu

個channel icon又係佢 出t-shirt又係佢

樓豬純文字討論

Nyam nyam

短腳喵喵

佢好貪食

佢阿媽成日講

可愛

我都想要佢個lulu環保袋

lulu好似有少少霸道但好可愛

一有嘢食就即刻出黎

Lulu真係好鬼得意
成日都幫人沖涼畀人打

成日都搶人碗飯

要搶嘢食個樣又樣衰衰咁

金鐘美食小食係外賣店

好可愛呀好想攬住佢

原來唔係得我有睇佢